有冇人聽日係京都又得閒？

主要係想去line 既文化祭，但係fd 又唔得閒，一個人去又好唔夠恥力，所以想問下日本當屋企既連登巴絲聽日有冇人又想去睇下咁
[url]
[/url]